青豆花邊(55)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

人呢

-盲仔

7

助攻變入波

返去打機

靚波

青豆守衛呢

好波

current:
娛樂台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台

yet to go:
體育台 寵物台

left for another day:
政事台 時事台

建議有心巴娶哂兩個佢

單刀橫傳俾你

邊個守龍,交波都接唔住

空龍

明明諗住交波,個龍門都接唔實

牛油手！

你斜咩炮射到入龍

今期既花邊係有心既三角關係!!!

迪基亞

交得差D姐

仲未波台

屌

寵物台等樓豬嚟

豬欄？

狗竇

想搶？
青豆豬欄

豬欄我開

11章已出

幾時變真人真事

只可以怪我太蠢

咁你醒少少得唔得

今日有冇咩進展

還咗錢比人完

還咗錢 完

連同人坐都唔敢 梗係完

屌你老未

尋晚咪同你講咗還錢要撩佢吹水

廢到

阿媽都有教啦 見到人要講早晨嘛

今鋪真係 廢過廢佬

渣架屌

點搞架你

辣殺

我唔會同老母講早晨

好心學吓你阿爸啦

佢唔係你老母

叫你同人講早晨啊 我鬼會理你同唔同阿媽講咩

邊個

Ok 冇嘢

你溝緊邊個啊

今晚早啲訓聽日同人講早晨啦

屌笑左

你真係蠢到好想屌鳩你

死好多腦細胞

好在夠訓生返出黎

心血都少埋

條腰好返未呀曾祖母

好咗好多

冇瞓乜濟

咁就好

間接認咗

大家一樣咁蠢

喺感情台搵唔到個post以為你哋無再開

度度都開㗎

我哋不斷進功緊唔同台

你係有丁絲？

errr...

好難搵

認唔認你哋都照講㗎啦

點解要咁做

keyword 青豆

無丁 靚女

想孝順你

其實青豆係邊個

好難解釋
係一個巴打個呀媽整青豆煲飯所以先有呢個名

唔好拎我同你比

唔洗 thx

可以出返去

青豆煲飯⋯⋯

盲仔周圍拖人落水

歧視我

唔好理佢

咁惡嘅啲人

咪係囉犬仆街

加入青豆大家庭

唔信

豬仔去吧

唔去 唔係B

話時痴線巴兩個po都冇po佢篇野出嚟喎

沈船了

連登邊有絲
講經

拒絕與盲仔connect

@pig。。。

even 瀟灑姐有丁

仲要高大威猛

米八

冇

眼神足以制敵

俾佢望一眼都暈

去搵你個B

一個鄙視嘅眼神

男人學人開化妝品post

有心條仆街唔介紹
你覺得我會沉船？

屌你幫外人

唔緊要！
佢地只係想討好絲

啱啱上堂追咗陣po結果全堂都係度遊魂

愛佢就去起底

豬仔錫返

今晚食咖哩牛腩

嚇死我

點入的

我好人嚟 記住我

pm我

pmed

ok @pig 。。。

做咩起我底 我開埋高踭鞋post

記住咗

著highheel唔攰架咩

你個嘢壞咗

你扮咩正常
白卡坡

pm咗

貪靚

你哋屈我 明明100%好人

中秋節約咗老母

pm功能壞咗啊

乖仔

孝子

識下啲人先 我叫盲腸巴 可以叫我做盲仔

男人老狗扮驚

費事佢孤零零

毒撚係要做孝子

去拖手手

定係自己根本冇得揀

唔係講笑 雖則廿鳩幾歲人
有時出街老母都會拖我

屌你啦

聽到少少內疚

你同老母關係點

僞孝

何以 我變了你的十六號愛人

好好
不過佢想攬我個時我唔會肯
跟住我會話 我幾大呀

中秋節約左老母
翌日約左女女

冇咩特別咪俾佢攬下

哪....

我都會拖老母

好sweet

好奇怪
同老母似朋友多啲

其實正常

朋友都唔攬得

想拖女多啲

從來沒我份

屌你

日日拖

你收皮

女校

可唔可以帶攜下豬仔

比我拖下

唔得

浸溫泉先 一陣去收禮物

點解蝦毒撚

想讀

女

左手拖右手？

又點呀大佬

姐姐話有禮物俾我

快啲整返好佢

唉 姐姐真係好好囉

個名點嚟的

紙條：我愛你

有女送禮物

某啲位係幾好嘅

真絲

姐姐呀係

自爆ig比佢哋睇到

呢啲嘢係你要做

自己爭取

生日禮物

無人係完美 睇你接唔接受到
不過算啦

姐姐送喎係

pm @夏薩特

笑死

四年生日都有佢
只係而加嘅身分唔同咗

入得嚟必做嘅就係幫佢哋湊仔

今年仲有我地

搞搞gay先

或者咁樣先係最好嘅結局掛

若感動過 若燦爛過 並不枉過

你喺tg send嗰張相係姐姐嚟

這些機會

樓豬

負皮!

大佬

你好意思！

哇 姐姐返咗黎

吓

之前出現過一日 我記得係喺紐約嘅姐姐

唔識

梗係 你都訓咗

你係咪加拿大弟弟

係啊啱啱起身

咁晏 我去返學了

所有堂12點

好葡萄

巴打絲打們我已經整合咗之前寫嘅block啦你哋快啲去睇下啦
獨巴印尼旅遊日記(10日)

推爆佢

推

上水唞唞氣先

自己推爆佢

新巴？

大個咗先拖返

煲底到時攬少個

喂

哈佬絲打 我係甘仔

點同

之前你地訓曬既時候出現過

等唔到有心巴

甘仔

弟弟貢乖

廿仔

我不嬲都乖

lalala

係柑叔

ahahah

kimashjdbuadbuyA

係kimdgdjshwgus

明明係kimbyshhfhshjA

佢係廿仔

係我啫呀嘛 我果陣仲喺英國
定係我已經返咗嚟

返左黎 唔係好耐之前

想死

應該未返 但係未起身

做咩蝦大佬！

老喇

豬仔未下半場咩

聽日八半
早走換我老細上去

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
青豆學校入面更設有青豆愛情教室 一齊教我地嘅成員 盲仔溝到巴士站妹妹
除此之外 我地不少員工對攝影有相當濃厚嘅興趣 於是開辦青豆攝影課程 分享彼此間嘅攝影作品
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
加上 我地會不定時播映青豆深度遊 帶你遊走印尼 日本等地
為咗我地成員健康著想 我地於青豆深度遊播映後播出青豆健康Tips 俾我地嘅員工食盡好西得黎又兼顧到健康
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
近日 青豆集團成立「青豆動漫工房」致力於製作仿新X誠畫風嘅動漫 正在積極籌備「你的青豆」及「青豆之子」等電影
青豆集團了解員工電腦過舊影響生產力 公司明白員工訴求 成立青豆砌機組合小組 為員工設計不同砌機組合 務求達致高效率嘅生產力
公司更於係手機界踏出一大步 推出pPhone 採用自家研製嘅Peanut11處理器 媲美Snapdragon855處理器 時脈更高達2.53GHz 為手機界展開一場革命
而且公司嘅一班熱愛作文嘅職員成立「青豆出版社」為一班公司內職員以及追隨佢地嘅讀者有文睇 青豆出版社出版嘅書籍於1樓詳細列明
而因有一班青豆分子成日叫春 為咗阻止佢地不斷叫春 以及鼓勵盲仔 於是係音樂世界入面出現青豆式情歌一派 內容以青豆為主 大慨講述愛青豆嘅故事 其著名作品有 青豆情歌 青豆代表我的心 等歌曲
青豆集團聽到員工對自己手機嘅上網速度太慢嘅訴求 於是設立青豆無限上網 率先提供KimG驚人網絡速度 更加只有員工可享有該功能
係無意中 青豆集團武器部秘密發明青豆電磁炮 該武器只需3粒青豆 透過青豆中嘅電子分解釋出高能量綠色光束 武器集有高能及連發模式 連發模式則可每秒發射隱形青豆20粒 可謂殺人於無形
另外 有一班鍾意挑戰權威嘅一班職員成立「青豆測試台」大膽地挑戰連仔權威 可以講係唔怕死嘅一班職員
我地嘅軟件開發人員更開發咗「青豆文化apps」 瀏覽有關青豆嘅節日文化同佢地嘅由來 例如青豆節 青豆國國慶日
青豆集團嘅一班員工愛八卦 成立「青豆花邊」討論各個員工嘅心事並建議員工根治方法
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

仲有冇漏

測試台個段

唔好 quote 文呀

多文到

差咗PeaOS

呢篇例外

醒目 果然係我燒 用腦踢波

原來青豆咁犀利

Copy錯文添

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
青豆學校入面更設有青豆愛情教室 一齊教我地嘅成員 盲仔溝到巴士站妹妹
除此之外 我地不少員工對攝影有相當濃厚嘅興趣 於是開辦青豆攝影課程 分享彼此間嘅攝影作品
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
加上 我地會不定時播映青豆深度遊 帶你遊走印尼 日本等地
為咗我地成員健康著想 我地於青豆深度遊播映後播出青豆健康Tips 俾我地嘅員工食盡好西得黎又兼顧到健康
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
近日 青豆集團成立「青豆動漫工房」致力於製作仿新X誠畫風嘅動漫 正在積極籌備「你的青豆」及「青豆之子」等電影
青豆集團了解員工電腦過舊影響生產力 公司明白員工訴求 成立青豆砌機組合小組 為員工設計不同砌機組合 務求達致高效率嘅生產力
公司更於係手機界踏出一大步 推出pPhone 採用自家研製嘅Peanut11處理器 媲美Snapdragon855處理器 時脈更高達2.53GHz 為手機界展開一場革命
而且公司嘅一班熱愛作文嘅職員成立「青豆出版社」為一班公司內職員以及追隨佢地嘅讀者有文睇 青豆出版社出版嘅書籍於1樓詳細列明
而因有一班青豆分子成日叫春 為咗阻止佢地不斷叫春 以及鼓勵盲仔 於是係音樂世界入面出現青豆式情歌一派 內容以青豆為主 大慨講述愛青豆嘅故事 其著名作品有 青豆情歌 青豆代表我的心 等歌曲
青豆集團亦開發PeaOS 內置接收青豆資訊 例如生產地嘅青豆品質 青豆大小等 每個icon都用青豆做標誌嘅 功能幾乎同競爭對手Windows 10一樣
青豆集團聽到員工對自己手機嘅上網速度太慢嘅訴求 於是設立青豆無限上網 率先提供KimG驚人網絡速度 更加只有員工可享有該功能
係無意中 青豆集團武器部秘密發明青豆電磁炮 該武器只需3粒青豆 透過青豆中嘅電子分解釋出高能量綠色光束 武器集有高能及連發模式 連發模式則可每秒發射隱形青豆20粒 可謂殺人於無形
另外 有一班鍾意挑戰權威嘅一班職員成立「青豆測試台」大膽地挑戰連仔權威 可以講係唔怕死嘅一班職員
我地嘅軟件開發人員更開發咗「青豆文化apps」 瀏覽有關青豆嘅節日文化同佢地嘅由來 例如青豆節 青豆國國慶日
青豆集團嘅一班員工愛八卦 成立「青豆花邊」討論各個員工嘅心事並建議員工根治方法
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

梗係
歡迎你成為我地嘅一分子

篇文笑死

得閒就會更新架啦

篇野好長

有宗教台的話要開青豆教

成人台呢

青豆教

開過啦

睇黎今日冇咩娛樂新聞 可以訓返個好覺

係喎 姐姐你睇完嗰故未？

未前排唔得閒睇

唔緊要啦 慢慢睇

依家仲追緊第一個post好青春好熱血

又有新人啦 你好

好懷念嗰陣嘅時光

你好呀佢哋唔信我係真絲

你意思係中學定追故

中學 無憂無慮嘅時光

我信呀你班FD冇事呀嘛

有咩所謂係唔係真絲都係咁傾計

我中學俾人bully

都係你好無 佢哋全部安全返屋企我就放心了

@瀟灑姐

都係係愛呀

唉 唔好咁啦 起碼依家開心就好喇
唔好諗傷心事

細佬我唔好咩

呢個真 同埋熊貓絲同綠茶絲

呢度好有愛㗎
@樓豬 大愛大仆街

雷姆唔好咁啦
廢J絲你班朋友冇事就好

瀟灑姐我地家姐

你都好好我出現過一次你都記得

係大愛後宮王

係 真係唔敢想像如果身邊嘅人去咗新屋嶺我會點

深水埗手足！今晚見！

嘻嘻 我要爭寵 我要家姐

係啊 冇事就好 一個都不能少

家姐係大家
不過朋大無事就好

今日有朋友出咗呀 無事！

我要紐約姐姐做我家姐就夠啦

瀟灑姐俾你喇

貪新忘舊
瀟灑姐是真理

信瀟灑姐得永生

係嘅 對唔住
瀟灑姐

唉唔講啦今晚無咩特別事就早啲訓

係你地唔訓咋嘛

聽緊歌嘛

瀟灑教

邪教黎 入左去出唔返黎

終於追完第一個post
表白嗰度睇到喊咗

終於知咩係11sir

個故係好有共鳴嘅

係咪好正先

梗係sweet啦
我想要個家姐好耐

我都想要阿哥

中秋節好似冇假

不嬲都冇

唔係有一日？

點解女仔想要阿哥，男仔想要家姐

原來仲講緊

有心大愛啲

出名大愛撚

又man又溫柔 點頂

咁樣頂

靚仔 高大 有兩條女溝 人生勝利組

仲有俊輝

你好吖 叫我爸巴得架啦

絲不了

人地真絲黎
係我家姐

一間真嘅上黎見到就好笑

俊輝有心係唔係好勁架

女人

一陣瀟灑姐上黎你就仆街

今年中秋節翌日係星期六

咁我真係恭喜你地啊

會點架新人吾識世界

我都唔知㗎
瀟灑姐發火

人黎護駕

呢度啲人只會護瀟灑姐

邊個蝦瀟灑姐

瀟灑護衛隊全面進場

回家了 想嘔血

醫神加場啊

真係老咗十年咁

又加?幾時

放棄啦已經未期

urbtix點買

我明啊

真係買唔到

等軒仔好過

唔喺香港啊

仲難wor
得三場

幫你唔到la 我原本都想睇軒仔 但係連續兩個月番香港我驚比屋企鬧

係香港睇個演唱會都咁撚難

軒仔係邊開？

呢嗰icon好正

紅館

回家簽到區

紐約絲呢

應該蒲緊
我家姐黎

又你家姐

J 下 GARNiDELiA 先

瀟灑姐俾你

貪新忘舊
瀟灑姐

成個青豆團嘅絲打都係家姐

瀟灑姐最好

佢係曾祖母

我要自私啲
紐約姐姐

好
瀟灑姐好正

係

瀟灑姐睇到你就

哥哥黎

要洗走個po佢

佢大人有大量
冇事既 應該

瀟灑姐點會care

我都應該冇事嘅

好難講

叫瀟灑姐 得罪佢就唔瀟灑啦

玩下icon先

瀟灑姐好正
加入教團啦

迷灑黨

主席係咪盲仔

我係主席

係迷瀟黨

迷老蕭 不了

梳

咩瀟先

蕭若元

多謝燒山 燒山好嘢

靜靜地贏唔得嘅

古天樂電影院

正

趁呢兩日放假出返多少少文先

係至好講

希望唔偷懶 最近好攰

你係至好講

買iPhone 8好唔好
定係一嘢轟落去11 Pro

11 Pro 唔抵玩

睇下點

11啦
我都諗緊

有budget
梗係11 pro
有排用

你唔出我實桶到你開花

11同XR唔係好抵
咁嘅價錢買LCD mon不了

啱啱出咗

買8仲好

android仔表示等pixel4

其實我都係
用緊2 XL

仲有冇 7 貨尾？

不過啲 fd 普遍都話 X 系列核電咗好多

而家唔得閒睇喎

咁11Pro買咗可以用4年
都係諗多陣先

睇咗八達通先
我仲懷疑緊我張卡做唔做到

7應該得兩年貨仔
冇update

Eason再加5場啊

唔洗睇 樓豬就帶帽

但係 8 真係冇驚喜
玻璃背 + 無線叉電 + 港版用到八達通
其他同 7 差唔多

去死

小蔚bb

互相呷醋
好甜啊

我有諗過逸哥會搶左小蔚

我會屌逸哥

唔知呢

屌 學埋丁仔啲嘢

好嬲啊

即刻block左條仆街擺睇

@前任大仆街

終於落堂

成個禾輋都係中學生 覺得好老呀屌

你畢咗業兩年左右又幾老呀

著下校服扮下中學生

老嘅唔係年齡 係心

串緊我呀

好正

起身

燒咗你黎食先一陣

啱啱同成班fd路去kfc 好橪攰

去kfc都攰

跑

做咩要跑呢

都係 仲要半年就grad U 真係心態轉曬

班fd唔知做乜鳩

我知

一齊叫下

我唔係豬仔

同豬仔一齊燒你黎食

燒犬肉

老野

死啦你去

Hello Moto

毒自一人摺在角落吃頹飯
有 fd 真好

一個人食飯係另一種享受

有你地陪

啱啱第一日返學就要自己一個食

以前跑去小食部食飯
唔係要排好撚耐

呢個真
通常點都會有代表跑落去
不過後期懶到鍾意食就完之前 20 分鐘左右落去或者直頭唔落放學出去食

返嚟喇

好攰

有撚用 又係urbtix
下星期開始返工 冇咁多部機買又冇得打咁多電話

你搞咩嚟

咩料

你話呢

衛蘭

就係問你點呀

叫春

叫春
又矮又瘦性格又毒 無人要呀

啲豬假㗎

新豬肉係咩事

@豬仔

飲

再飲

飲飽佢

飲完就訓

仲有好多有排飲

去打機 夜啲見

訓醒再飲

飲埋先啦

好啦飲埋先啦

陪下老嘢飲

我都老啦 想要安定

食個板g算

你又認老

唉 唔認老都唔得 好想安定

成班老嘢

你夠係

見到啲學生放學就覺得老

終於搞好eca啲嘢

一個二個又唔回家

嘈住我睇故

搞錯晒開tg原意

係囉
回家！

回家了

回家

豬仔咁乖要燒下

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

達陣

燒我？
得瀟灑姐同大佬可以咁做

睇唔到typing好唔慣

唔燒得

去馬？

大佬都唔會燒豬仔

今晚到我踢波

點解想要見到typing
要係呢度拉多d人嚟平衡翻男女比例

睇唔到bb typing

屌唔叫

追完tg大家就回家

唉 又唔叫老嘢

瀟灑姐清晰表達咗佢唔燒嘅訴求

你踢完兩日

燒太廢

煲豬蠟

充滿體力的豬

等大仆街組團

咁點樣先勁
想學

好臭架！

自燃

不嬲都去緊

焗豬先正

白卡妹?

黎啦

係邊個搞到咁

拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！[1]

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

炸呢

啲波缽封塵喇

介紹俾我我唔區

咪聽人亂講
明明燒先係真世一

比C巴打照顧先

焗豬最緊要係咩？
青豆呀

best joke of the week

炸豬？
點炸？

fk u boy

吉列
上海菜 炸排骨

仲洗講

sor 神軒有貢獻先係

賣弄球技 和你寫進日記

我記得那更成為知己

我記得那天成為知己

人地歐聯冠軍隊長喎

落球場行兩行有幾難

燒咪一鳩樣

你咁講eriksen咪一樣

有亞種曉兒

唔係喎燒直頭埸都冇得落

有世界盃吹呀

六月飛霜姐係六四

六四 等於 六月飛霜 六月飛霜 唔等於 六買

屌你點解關六四事啊

俾人 carry 都好講

我

諗諗下eriksen都係唔夠燒同軒嚟

盲仔你......
唉我唔識講

youtube 突然推薦high school musical 啲歌比我 突然好想睇返

靚 連世界盃冠軍都救唔到

咩事

eriksen吹大左

好直白

六囉

盲仔份功課其實要做啲咩

我選擇死亡

你哋兩個assist加埋都唔夠我eriksen多
上年

we're all in this together~
屌以前好憎

What time is it?! summertime!

六月飛霜係派俾你定係自己揀
開始同情盲仔 份功課好鳩

愛狗條垃圾唔識用燒咋

five thirty呀

你又做乜嘢事呀

派

我都係

踢唔掂就踼唔掂啦

班八婆成日嘈住要老師播

咁art都係講creative 㗎姐 冇話錯嘅

去錯隊啦 有天份都冇用

唔嚟我利

咁點

i thought you were my fairy tale 細個睇到喊

就係搞咁多嘢都冇盃果下冇用

我連意思都唔明

打機打到餓，搵野食先

你可以繼續

點解會唔明呀google冇可能會出六四比你嫁wo

屌 愈嚟愈波台白卡
收下口先

好懷念

倫敦第一 冇去錯隊

點到似？

你已經牙古路ready

下面半節係講歌詞，唔係本身意思

still better than 燒

仆街 潛水先

睇頭兩句呀大佬

所以 意思係乜

頭嗰兩句呀

波台等你開
決戰牙古路！！！！

其實盲仔係咪有讀過中文

天垂異象係點

緊係你開啦
我同熱狗仔都唔夠你一個嚟

你天台跳落嚟算啦

瀟灑姐都會喊

今次 agger

Ok啊

對過喇
退下火線

瀟灑地喊

we connected

快啲去同阿古路connect

好瀟灑咁流兩滴眼淚

fail to connect please try again later

成日睇漫畫睇到喊，有時都會因為啲事喊 眼淺

屢敗屢戰

係流埋鼻涕

仆街想買野食間野冇開

凍得濟

Due to technical provlems we need to close this session. We regret the inconvenience.

家姐著多件衫唔好冷親

除咗白卡方面

唉救命
睇咗天氣之子未

冇睇

無用佢睇咗都唔會明

你當係異常天氣啦

六月落雪

alright I give up

你好叻啊咁都知

早響嘛

你哋吹大咗
波台小毒毒

咁約巴士站妹妹去睇
人話黎講同天氣反常差唔多 明未

係澳洲6月落雪好正常

撚知講到咁白你都會啊知咩

單挑牙古路嘅男人

ok thx

佢連同人講早晨都唔攻會叫人睇天氣之子

真係好難教，明明表面意思已經好清楚

俾件衫瀟灑姐著先

唔洗，我有

瀟灑姐要咩衫都有

你唔好放支針喺件衫度呀 白卡坡

屌 不要再說 當時邊知佢咁痴線

六月飛霜四隻字本來已經好白
反而借喻緊發生咩事果part要查/讀過竇娥冤先會知

有無個po睇吓

錫瀟灑姐到嚟唔切呀

坡仔心諗「屌 原來有人痴線我過」

與牙古路 connected 實好爽

澳洲會落雪咩

其實唔會

咪係囉

真係唔會咩
利申未去過

搵唔返

使唔使咁認真

本人理性地痴線ok?

點知你

即係痴線

學術討論
唔好教壞班細嘅

收放自如

牙古路 vs 安祖·羅拔臣

咩事嘈？

曼城vs利物浦 板凳深度

實係啲白卡嘢

又reject

魔法師

法寶袋

女性全個衣櫃都係衫好正常

原來瀟灑姐多啦美嚟

自備外套好正常姐

瀟灑姐阿哥

唔怪得咁鐘意貓

你唔愛我啦

青豆偵探社

this is siusa 姐

米8嘅多拉美

講咗咁耐瀟灑姐終於有圖

咁邊個係大雄

盲仔 一定係

正想講

咁我地變胖虎同小夫？

我要做靜香

你去搵abcd啦

冷靜冷靜 唔關我事

你正是
咁多桃花

有心係出木杉 俾女溝

身如明鏡 心如止水

我係老師

電腦大爆炸

共產黨打到黎 香港九龍新界無得避

有心傻咗？

我做隻黑貓

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生...共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……」

話音未落，直登樓頂，大嚷"鳴呀，我便何如?"即一躍而下，眾人追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺……

佢痴q左線

同意

老師係 11sir

屌弱智 將冷氣個搖控器當係電視個個

睇醫生啊

何解佢癡撚咗線

蠢到咁

你最冇資格話我

咪就係
唔準你話瀟灑姐

比盲仔話慘話死

離不開女人 我估

叉燒好好食

又要開大會？

牛肉叉燒

又要批不反對通知

都話@pigs。。
幫到佢啦

佢再係咁唔跟原定路線行就要強烈譴責佢

唔係強烈譴責咗好耐？

咁下次要用最低武力

老母拎咗個唔知乜鳩半島酒店月餅

流心奶黃啊叻仔

唔好食㗎

你食過

你地好 rich

係 好彩係人哋比

我覺得一個人係宜家食飯好毒 全部都至少兩個人
(利申人係台北市場果間 唔係香港）

市區*

我一係同老母食一係自己食

基本上日日都一個人食，享受下一個人的浪漫

Hello

無蒲呀 瞓醒了

8個鐘前

以前幾好食 依家好似話以前個廚跳咗槽
我

台北宜家有咩行
上次凌晨成班fd走咗去行家樂福

考古

個我唔知邊度彈出黎

睇得明就得啦

搞到我唔敢食

我覺得好重牛油味，幾個人share，試啖都得嘅

應該都係得我一個人食

唔試點知

hiiiiii

點解叫紐約絲既

因為佢喺紐約

Ok 你好紐約絲

係喎new zealand絲呢

之前我幫佢成功湊合到嗰個

唔好自視過高

唉

你搞掂咗巴士站妹妹先好學樓豬同11sir讚自己

已經教唔返

搵佢有幾難？

好鬼死難

咁仲唔挑戰搵返人

坐佢隔離都唔敢 做乜你都話難㗎啦
可唔可以進取啲呀

你係咪好似有心比人全天候咁屌先識做

我已經比你哋屌咗好耐

無咩特別 但係我覺得野食好食過香港
我係因為搬左屋要買野

一日唔溝到巴士妹一日都唔駛我地停屌

都係既 但係我享受左22年

有幾難
依家當佢朋友咁傾計咪得
你同男仔都係咁傾㗎啦

如果佢唔受 屎弗係咪要開花

丁都開花啦仲屎忽

你可唔可易做咗先 唔受係另外一回事

你屌極都唔醒 我地點屌都冇用啦

佢唔受就後話 你唔做就自宮啦

我地係間中屌下你 未夠皮咪要加碼

屌 傾都未傾過就咁

連嗲都未答
就FF

ff係我日常工作啊 親

盲仔真係廢㗎

呢兩日掛住屌有心
無屌盲仔 佢開始得寸進尺

已經無力屌

大家不如抖抖擇日再屌

依家就開你波

你係另類嘅仆街

你生性咪唔使俾我地屌

盲仔係細膽到仆街

我驚我會爆血管

瞓醒了
屌你啦盲仔屌你洗擇日 聽日同我搵人地傾計

激撚死人

做多咗啦
FF 完又唔行動冇用㗎

聽日返四點 睇下會唔會夢遊入荃灣先

好彩瞓之前佢地未開始屌你 如果唔係實瞓唔到

好啊溝走巴士妹妹去

唔覺意入埋去巴士站

我都係朝早先見到佢咋喎

入去訓一晚

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

唔識答你

返去香港溝巴士站妹妹 跟住帶佢遠走高飛
盲仔以後都見唔返佢

競選對手係盲仔應該易過碌竹

盲仔話無所謂

天氣不似如期

仲唱埋歌

因為你冇可能做到

你一世a0

係呀都要上黎屌你

你講多次

移民計劃

喺巴士站訓返晚先

咁老定呀 我去都得㗎
唔一定啫喱巴出手

我白卡 隨時做得出
反正機票平到

幫手加速

挑你機喎

你哋唔知邊班車喎

7點34分

揀錯對象

你自己爆埋出嚟好難唔知

盲仔你挑戰緊白卡

都話我白卡㗎

佢拎白卡，你而家先驚？

唔制

盲仔你搵錯對象